「暖氣小隊」宣佈正式退場

知唔知道勇武退場手足想你哋做咩?想你哋都做勇武啊暖氣撚！

立即停止內鬥，落街去買gear，準備長期同港共、支共嘅戰爭。無刀嘅買定把，無豬嘴買豬嘴，無泳鏡買泳鏡，學下整火魔，買定枝通渠水，鎚仔，一字批。

最重要係要有戰鬥嘅心態，狗係你嘅仇敵，你唔殺狗，狗就殺你

我而家宣布「暖氣小隊」正式退出被竇，落街真正打狗救人，連登有幾十萬人用，點解唔去做實事，而係喺連登玩分化？

要對得起死去嘅手足得一個方法，就係達成佢哋嘅願望「全民勇武，推翻港共」

千祈唔好做犯法嘅嘢

你老母
搞港獨就靜靜地
贏又靜靜地

Quit game 就大大聲？

退場床鋪 進場抗爭

Ching 你係咪睇錯d野

唔係

我比d贏就靜 quit就大聲既仆街睇

「獨狼派」孤身進場上陣

你要quit game就自己quit啦，我而家係quit被竇，落街真抗爭

膠夠未

正式宣告 第08MS小隊退出抗爭
正式宣布 恐龍戰隊撤離戰線
正式通告 春日部防衛隊解散
...
...

見鬼勿捉鬼，和勇不分割

要屌就屌最膠果d
日日係度狂討論捉鬼
狂講退場果堆

咁你係咪想繼續留喺被竇

「全民勇武，推翻港共」

人人可勇武

仲有日程表

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

全民勇武，推翻港共